---
title: Открытие бизнес-счета за рубежом
SEO_title: Открыть счет в иностранном банке – Beforis
SEO_description: 'Дистационное открытие счета в иностранном банке ➤ Открытие бизнес-счета
  в 20+ странах ☝ Полный комплекс услуг и постсопровождение  ✍️ Бесплатная консультация '
date: 2019-07-06T15:27:17.000+06:00
url: "/otkrytie-biznes-scheta/"
hero:
  enable: true
  hero_title_sup: ''
  hero_title_sub: "Консультируем компании и помогаем \n\n открыть счет в иностранном
    банке или EMI"
  hero_title: Открытие бизнес-счета за рубежом с Beforis
  hero_bg: "/images/bg/account-main.jpg"
  hero_btn_label: Получить консультацию
  hero_btn_url: "#contact"
project:
  enable: true
  padding_top: true
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "1"
  items:
  - title: "ГОТОВИМ \n\n ИНДИВИДУАЛЬНОЕ РЕШЕНИЕ"
    icon: "/images/resource/1.png"
    description: Вникаем в суть бизнеса. Смотрим на тип и размер компании, географию
      работы и контрагентов. С учетом этого подбираем страну и банк.
  - title: "ГОВОРИМ \n\n РЕАЛЬНУЮ СТОИМОСТЬ"
    icon: "/images/resource/4.png"
    description: Сразу формируем полное предложение и включаем в него все необходимые
      сервисы и услуги. Так наши клиенты сразу понимают объем работ и финальную стоимость.
  - title: "ВСЕГДА \n\n ОСТАЕМСЯ НА СВЯЗИ"
    icon: "/images/resource/5.png"
    description: На весь период сотрудничества за вами закрепляется персональный менеджер,
      чтобы вы оперативно получали информацию и знали, к кому обратиться за помощью.
fee:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "2"
  title: Комплексно подходим к решению задач
  title_sub: Мы не просто открываем счет, но и предлагаем дополнительные сервисы,
    чтобы компания комфортно работала за рубежом.
  img: "/images/account-complex.png"
  lists:
  - item: Чтобы открыть счет, у компании должен быть пакет документов, например, сертификат
      о регистрации, устав, сертификат соответствия. Если чего-то не хватает, или
      документ просрочен, мы поможем это исправить.
    title: Корпоративные документы
  - item: После открытия счета проконсультируем, как работать с банком и проводить
      платежные операции в выбранной юрисдикции.
    title: Постсопровождение
  - item: Специалисты Beforis могут подготовить типовые и нетиповые договоры; проверить
      договор от ваших партнеров и подсказать, как избежать рисков.
    title: Первичная документация
domains:
  enable: true
  padding_top: true
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "3"
  title: С КАКИМИ СФЕРАМИ БИЗНЕСА МЫ РАБОТАЕМ
  items:
  - icon: "/images/spheres/gambling.svg"
    label: gambling
  - icon: "/images/spheres/betting.svg"
    label: betting
  - icon: "/images/spheres/crypto.svg"
    label: crypto
  - icon: "/images/spheres/forex.svg"
    label: forex
  - icon: "/images/spheres/emi.svg"
    label: emi
  - icon: "/images/spheres/psp.svg"
    label: psp
rates:
  enable: false
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "4"
  title: 'Тарифы: без скрытых платежей и комиссий'
  cols:
  - title: Стоимость
    content: От 1000 до 4000 EUR — финальная сумма зависит от того, в какой стране
      вы хотите открыть счет.
  - title: Оплата
    content: 'Работаем по предоплате: 50 % — при подачи документов на открытие счета,
      остальная сумма — после получения реквизитов счета.'
    last: true
  btn:
    url: "#contact"
    label: Уточнить стоимость
geo:
  enable: true
  padding_top: true
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "5"
  title: В каких странах открываем счета
  list:
  - item: Австрия
    code: au
  - item: Армения
    code: am
  - item: Болгария
    code: bg
  - item: Великобритания
    code: gb
  - item: Венгрия
    code: hu
  - item: Германия
    code: de
  - item: Гонконг
    code: hk
  - item: Грузия
    code: ge
  - item: Казахстан
    code: kz
  - item: Кипр
    code: cy
  - item: Кюрасао
    code: cw
  - item: Латвия
    code: lv
  - item: Литва
    code: lt
  - item: Лихтенштейн
    code: li
  - item: Маврикий
    code: mu
  - item: Мальта
    code: mt
  - item: Польша
    code: pl
  - item: Сингапур
    code: sg
  - item: Словакия
    code: si
  - item: Словения
    code: gb
  - item: Чехия
    code: cz
  - item: Швейцария
    code: ch
str:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: true
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "5"
  title: Простой процесс сотрудничества
  title_sub: Всего 4 шага, чтобы открыть бизнес-счет за рубежом.
  list:
  - num: "1"
    icon: "/images/steps/2.svg"
    heading: КОНСУЛЬТАЦИЯ
    description: Знакомимся и обсуждаем ваши цели и пожелания. После этого менеджер
      формирует несколько предложений.
  - num: "2"
    icon: "/images/steps/4.svg"
    heading: СОГЛАСОВАНИЕ
    description: Выбираем и согласовываем оптимальный вариант инкорпорации. Условия
      закрепляем в договоре.
  - num: "3"
    icon: "/images/steps/6.svg"
    heading: ПРЕДОПЛАТА
    description: Вы оплачиваете 50% стоимости услуги. Мы собираем пакет документов
      и запускаем процесс открытия счета.
  - num: "4"
    icon: "/images/steps/8.svg"
    heading: ОТКРЫТИЕ СЧЕТА
    description: Работаем с банком и контролируем каждый этап. Когда все готово —
      передаем вам реквизиты и доступы к счету, а вы оплачиваете оставшиеся 50%.

---
